[突發］ hunter 復刊！！！！

要等多兩個月

咪又畫10話跟住又休刊

唔好再復啦仆街

次撚次出兩集又停

邊個仲記得對上一話嘅情節耐撚到

記到

有冇汁

叫我曾孫燒比我睇

淨係記得四王子有時間系能力

張圖2017年㗎屌你老味

26.06 2017 月曜日

轉出小說咪算

張圖見過幾次
唔會再呃到我

真係想block9左樓主算

Block撚咗 樓豬

又放流料

Cls

富堅真心無得救

燈鄧瞪登

咁應該好快會出

被逼留在家好啦出下稿

爆完ff7先出?

有冇人貼番d王子 近衛兵 靈獸關係圖出黎

ep.374 p.8

ep.381 p.2

暫時 第12 第10 第8 死鳩咗好似係

樓主浪費人哋啲注意力
block咗佢先

究竟係真定假, 張圖見過好多次

又扑一件

屌你老母

張圖流架 輕薄的假象黎

fake左

比人畫啦

又要溫書

銀魂結局
Hunter 復刊
宮崎退休

好彩冇睇hunter姐

完全唔記得晒 同 無期待

我都唔明,鍾意睇都睇佢故仔/手法姐,佢畫咪又係草稿
搵助手/老婆 畫咪得?
自己連故事都唔想寫 咪用把口講 出黎叫助手畫
有咩咁難兩星期講一個鐘都夠畫幾集啦

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

架船p比蟻王篇仲難完
本身支線已多
旅團又要搵希索加覆桌 希索加又要消滅旅團
護衛兵下仲有黑社會
同會長個仔又在船上

以為出咗FF7又要搵定錢

佢講過唔想比jump 賺錢

10話？
你會唔會太樂觀

十話先出到單行本

又唔記得，又要重睇

我記得好似有次係 更新咗一兩話就停刊

富慳又洗哂d錢

係

預知未來
好似
然後講旅團搵緊hisoka

我由幾年前開始想追但聽到富樫個格忍手諗住佢出哂先追
結果到而家我都仲係未開始追得

搞到我仲開心咗幾秒
屌 單機啦7頭

好似冇試過
你講緊應該係古拿比加追憶篇

可能我記錯sorry

橫掂都隔籬在家㗎啦，可唔可以畫多幾話

有時間都玩ff7啦

寧願佢寫劇本俾人畫好過

有時間都玩動森啦

可能好耐之後先再出, 到時咪又係要溫過

重有戇鳩樓主點可能fake到我哋? 我哋已經慣晒
有消息都唔係真, JUMP宣佈都唔係真, 直到見到新一話click到入去睇, 係新劇情喎, 咁先係真

屌 等我開心左陣添

決定咗要等到退休嗰陣先睇

繼續一年畫一本單行本既節奏

咁多game打點會復刊

係啦係啦 得啦 唔想知 淨係想知幾時停

Ok

其實有無咁鐘意打機

麵麵有睇hunter? 知音人

喂喂 唔好中肺炎啊 我想睇埋暗黑大陸

仲以為係關愛座hunter添

有生之年系列終於可以完

屌你老母，仆街死啦！樓主

有呀 睇撚到火滾

你打絕對貓科時間就搵到啦

咪同團長打果次，出兩三話就停左排

好似試過一次畫左九話先黎停刊

dodo

小說

唔夠錢使咩富樫？又復刊

屌

燈下佢復唔復刊

轉行寫小說啦仆佢個街

又一件垃圾

最後出現好多替身能力

仲未有人貼呢張

傻豬黎嘅，見唔到小岡個五字咩五話收工架啦

乜春嘢10話 冇睇到小岡舉咗幾多隻手指？

條友肺炎日日係屋企都畫唔出野

你真心定假膠

佢機迷黎，呢排咁多驚點會畫野

Fake news
626金曜日